洗夠版未？ 乜都唔L做

日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

Pish

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

幫推

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

push

對準政權 遍地開花

612 721 811 831

暫時離關開溫層，落街宣傳好過
有時間推圍爐宣傳post, 不如打國際戰線

推

721 831

915
915
915
915
915
915
915
915
915
915

9月15見

不如唱埋美國國歌

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

推!

不自覺推

Tui